張衛健演技

成廿年都有都仲係齊天大聖果套演技，大帥哥睇左預告真係柒到唔敢睇

相對同期既豬八戒黎耀祥就真係勁，楚國驕雄既韓信，鐵血保鏢既尚忠，秀才愛上兵既攣生兄弟，仲有個個都識既柴九..每個角色都有唔同發揮

啲人話推張衛健做視帝，我覺得係侮辱緊柴九呢啲咁有演技既人

柴九
張衛健